\documentclass[a4paper]{article}
%---------------------------PRUEFUNGSPROTOKOLL VORLAGE VCS----------------
%Diese Vorlage kann genutzt werden um Pruefungsprotokolle fuer die VCS Website zu schreiben.
%Sie ist einfach als Pendant zur Wordvorlage Gedacht

%Version 0.1 02/2019

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,ngerman]{babel}
\usepackage[left=1cm, right = 1cm, top=3cm, bottom=3cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{xurl}
\usepackage{scalefnt}
%Packages damit die Vorlage funktioniert
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wasysym}
\usepackage[separate-uncertainty=true]{siunitx}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{chemfig}
\usepackage{cancel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{longtable}\newcommand{\MONTH}{%
  \ifcase\the\month
  \or Januar% 1
  \or Februar% 2
  \or März% 3
  \or April% 4
  \or Mai% 5
  \or Juni% 6
  \or Juli% 7
  \or August% 8
  \or September% 9
  \or Oktober% 10
  \or November% 11
  \or Dezember% 12
  \fi}
\makeatletter
\newcommand{\YEAR}{\the\year}
\makeatother

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usetikzlibrary{decorations.pathmorphing, circuits}
\DeclareRobustCommand\sampleline[1]{%
  \tikz\draw[#1,red] (0,0) (0,\the\dimexpr\fontdimen22\textfont2\relax)
  -- (2em,\the\dimexpr\fontdimen22\textfont2\relax);%
}
\usepackage{schemabloc}
\usepackage{mdframed}
\usepackage[style=norwegian]{csquotes}
\usetikzlibrary{angles,quotes,patterns}
\usepackage{dialogue}
\definecolor{palesilver}{rgb}{0.79, 0.75, 0.73}
%Eure Packages
\newcommand{\M}{\speak{Prof. Mazzotti}}
\newcommand{\I}{\speak{Alex}}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.25} 
%Formatierung

\title{Prüfungsprotokoll Rate-controlled Separations in Fine Chemistry}
\author{Alexander Schoch}
\date{\MONTH\hphantom{x}\YEAR}


%SEITENLAYOUT
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

\makeatletter
\let\runtitle\@title
\makeatother

\fancypagestyle{protokoll}{
	\fancyhead[R]{\runtitle}
	\fancyhead[L]{\includegraphics[scale=0.5]{vcs_logo.pdf}}
}
\pagestyle{protokoll}
\parindent0mm

\begin{document}
\thispagestyle{protokoll}
\maketitle

%---------------------SITUATION UND STIMMUNG
\paragraph{Kurze Beschreibung der Prüfungsatmosphäre/Situation in 3 Sätzen:} We had the choice to do the exam online, which I did. An assistant checked my setup and my surroundings. At the exam, Prof. Mazzotti helps to fix your equations and asks for details sometimes.


\medskip
%---------------------ABKUERZUNGSERKLAERUNG
\paragraph{Im folgenden werden diese Abkürzungen verwendet:} Prof. Mazzotti als \textsc{prof. mazzotti}, Ich als \textsc{alex}.\par\medskip

\paragraph{Quelltext dieses Protokolls inkl. aller Grafiken:} \url{https://gitlab.com/alexander_schoch/pruefungsprotokolle}



%ANFORDERUNGEN
\vfill
Anforderungen nach denen sich die Bezahlungshöhe richtet (10 – 30 CHF):
\begin{itemize}
\item Möglichst genaue Wiedergabe des Prüfungsverlaufs, im Frage-Antwort-Stil.
\item Besonderes Augenmerk auf Genauigkeiten/Spitzfindigkeiten bei Fragen und gegebene Hilfestellungen erwähnen.
\item Angefertigte Zeichnungen einfügen.
\item Sollte zu einer Zeichnung/Grafik die sich im Skript befindet, oder in einem Buch Bezug genommen werden, diese einfügen.
\end{itemize}

%VOLLSTAENDIGKEITSERKLAERUNG
\medskip
Dieses Protokoll wurde nach bestem Wissen und Gewissen verfasst, hat jedoch keinen Anspruch auf Vollständigkeit, Richtigkeit oder eine wörtliche Wiedergabe des Prüfungsgesprächs.

\textbf{Note:} 5.5
\bigskip


\clearpage
%--------------------TABELLE FUER DIE WIEDERGABE DER PRUEFUNG
%\begin{longtable}{p{0.05\textwidth}p{0.9\textwidth}}
%\\
%\multicolumn{2}{l}{\textit{Ende der Prüfung.}}
%\end{longtable}
  \input{dialogue.tex}
\end{document}
